[2025-04-17 17:51:03] Screenshot: 65f8d3b7-4648-4af3-b40d-91ce1e4812f1.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a dark-themed code editor with Python code related to an AI conversation and image processing, and a pop-up message saying "GPU not supported."
----------------------------------------

[2025-04-17 17:55:44] Screenshot: e49445d0-efdf-46f6-9acc-586cae13c6fd.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a split screen with a messaging application on the left and a code editor displaying Python code on the right.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:04:58] Screenshot: ab0c12a0-2ad1-4a3c-8746-dae6fbb005a6.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a dual-screen setup with a chat interface on the left and a Python code editor on the right.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:10:06] Screenshot: 9dffe5a6-09a4-4971-88a2-33ab414d6a9d.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a dark-themed Visual Studio Code interface with Python code and a terminal displaying error messages.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:10:09] Screenshot: f280567f-9580-4349-9066-6fad0a07a555.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a Visual Studio Code window with Python code on the left pane and a terminal at the bottom displaying a runtime error.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:39:40] Screenshot: 55f0a224-2b74-49c0-9a1f-20458569197d.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a coding interface for a contact form, featuring HTML and CSS code on a dark-themed editor.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:39:42] Screenshot: fc897efe-c9a4-4c5a-a7df-8cc1bddeaebb.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image displays a coding environment with HTML and CSS code for a contact form, alongside instructions and requirements on a dark-themed interface.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:39:46] Screenshot: 4eaa2c58-b7be-4346-bb2f-59dcec2617e7.jpg
Prompt: Describe this image in 1 sentence
Response:
The image shows a coding interface with a focus on JavaScript code for a contact form, alongside guidelines and requirements on a dark-themed layout.
----------------------------------------

[2025-04-17 18:42:38] Screenshot: 2d8ef845-c415-4293-a91f-17be05ef38e9.jpg
Prompt: solve the coding question
Response:
To solve the coding question, you need to create a contact form with specific requirements. Here's a breakdown of what you need to do:

### Requirements:

1. **HTML Structure:**
   - Create a form with the following elements:
     - **Name**: A text input field.
     - **Email**: A text input field.
     - **Message**: A textarea input field.
     - **Submit**: A submit button.

2. **CSS Styling:**
   - Add
----------------------------------------

[2025-04-17 18:42:42] Screenshot: e6862592-2a52-48b8-a10a-148cd71806dd.jpg
Prompt: solve the coding question
Response:
To solve the coding question, you need to create a contact form following these requirements:

### Requirements:

1. **HTML Structure:**
   - Form with the following fields:
     - **Name**: Text input.
     - **Email**: Text input.
     - **Message**: Textarea.
     - **Submit**: Submit button.

2. **CSS Styling:**
   - Style the form and its elements to match the specified design.

3. **JavaScript Validation:**

----------------------------------------

